（咸濕仔入）大家有無過𥄫女比人發現啲經歷

1）曾經試過行街，有仲條女著住低胸短裙行過，
皮膚好撚白，我下意識望住佢，佢隔離條仔怒睥我
，然後互屌差d開片

2）係學校，偶然望到位女同學茂低露白底，佢察覺到我視線立即用手掩住條裙，好彩無周圍唱我

諗到再打....

十幾二十年前, 新城市廣場7樓好多mk妹坐係欄杆邊, 張開腿豪邁坐姿咁煲煙講粗口, 常有走光情況, 果陣間中上去睇, 試過一兩次比 d MK妹發現, 屌兩句之後我走人

3）係商場搭扶手電梯，前幾格企咗對夫婦，個中年人妻雖然上咗年紀，但著住牛仔布短裙，條腿幾滑，望左陣比佢老公發現，佢老公企落一層擋住。

睇你咪睇你囉 著得出預左人睇

啱

果個年代真係陳曉東唱 水瓶座/ 心的接觸果期

果堆mk妹 好命水的話, 應該已經生左一兩件, 煩緊幫孩子報中一

中學有女同學經常豪邁咁腿張開坐
就算𥄫佢都唔會縮
只會笑我地咸濕仔
就算有人行埋去揭起佢都只會笑笑口禁返低條裙(只限靚仔)

做零售
有個女仔好樣又好身材
買運動用嘅衫，佢試完話唔知岩唔岩叫我入fitting幫佢睇

成日昅，跟住我個friend叫我唔好咁樣望住人

臭雞

是咁的

今日晏就系旺角兆萬等緊女朋友

咁我平時就早開15分鐘,女朋友就遲開30分鐘,咁我無無聊聊玩下手機目及下女咁

系我大概系左方十零米到見到有三條女

其中一個就著住藍色長裙披住件白色針織冷杉既女仔黎,亦都系Hi勁我望乜撚野既女黎

另外兩個都系普通白t加熱褲

咁三個都幾靚女既,都唔系幾嫁啦,我諗成個旺角個刻最靚佢地三個

咁作為男人既我緊系忍唔住望多幾眼

慢慢由下而上仔細打量一下

點知個藍色長裙女大大聲罵我 "你望乜向左走向右走野!!"

我個下心都慌咗慌,因為佢好大聲,成個兆萬門口d人都望過黎

我諗住息事寧人,做兩個道歉手勢就算,haha咁既笑容,都幾似只狗

佢地都無追撃,繼續傾計

咁三十秒左右後聽到個藍色長裙女笑勁我,話香港男人無鬼用

咁我火都黎,即刻將個身對正佢地,望實佢地

個女仔又再一次問,你望撚夠未

我都系無講野

做個咁既手勢

本來想重振雄風,點知條女唔識死行埋黎我到問多我一次 屌你老母!! 你望乜撚走野

本來我打算調戲下佢地話你靚嘛,

但念頭一轉,我一路都無出過聲,不如扮啞

我指一指自己喉嚨,發出呀呀既聲音,示意自己講唔到野

我見到條女迅間慌咗慌,我諗佢萬萬無估到自己凶緊一個傷殘既

個受害者立場迅間轉換

我諗個刻成個兆萬d人都會諗呢個女仔咁惡劣嫁

咁個藍色長裙女即刻say個sorry,已經無咁強勢,仲有d眼濕濕,可能知自己玩大咗

我都做個手勢類似講唔緊要,我見你三個靚先望多下姐

個藍色長裙女已經不斷say sorry,又對唔住,我唔知我儻心你唔好嬲我之類,終於流兩行馬尿

我見猶憐,唉,我又痴根拎水幫佢抹

咁我個樣同身型都中上既,又180少d咁,都有番咁上下魅力,又有做下gym,絕對系可以打撚死你既身型

咁我叫佢番去啦,我無野嫁之類既手勢

咁我見佢又喊又say sorry咁,都唔好意思踢爆自己呃你嫁,我扮之類,廢事佢又柒多鑊

但系依家,我同女朋友食緊放題,佢坐我隔離台,我無留意到,我侃侃而談同女朋友傾咗差唔多半粒鍾

呢篇野都系岩岩打,我feel到佢望番我轉頭

我應唔應該大聲凶佢你望乜撚走野

經常性望女都會俾人望到